Para probar el proyecto es necesario setear una conexion a una base de datos (en este caso SQL, pero se puede cambiar el provider de EF)
en el archivo todo_demo\ToDoApi\ToDoDataAccess\Context\ToDoContext.cs linea 21.


